［學術討論］如果遇到催淚彈，大家應該立即訓底

原理好似火警遇到濃煙要爬底咁
成千上百萬無辜市民被催淚彈攻擊暈倒
加劇醫護工作量
路過被警方攻擊入稟索償
聯合國安全理事會，國際人權組織關注
你仲唔仆街？

假戲真做

唔好亂咁教人
催淚氣體同濃煙唔同
催淚氣體其實係粉末狀
比空氣重
千祈唔好趴低

趴係地等俾警犬拉咩

真係不適可否入稟索償

合法集會，幾千幾萬人暈倒，睇佢點拆

有無網球王子帶個拍一嘢車返返去啲犬到

唔撚訓底之後扮插水咪一樣，係要虐待自己既